- Leo Brouwer: _Ojos brujos; Guajira Criolla; Zapateado_.
- Gómez Crespo: _Norteña_.
- Morel: _Danza brasilera_.
- A. C. Jobim: _Desafinado; Engaño_.
- Juan Falú: _El estrecho; Del buen riego (otras a elección)_.
- W. Heinze: _De aquella luz; La trunca nueva_.
- A. Lauro: _Valses venezolanos_.
- Garoto: _Obras a elección_.
- M. M. Ponce: _Tres Canciones Populares Mexicanas_.
